CLS CS屋村拉光纖亂尻咁嗡

是咁的
我用開網上爬既電話線寬頻
因為所有既電訊商都當舊客係狗既關係想轉
打在去某間電訊商諗住轉

我同個CS講到好清楚話唔用光纖 因為要拉線 唔想拉
佢就話試下 咁我都比師傅上黎安裝

之後個師傅黎到搞左好耐話要拉線
咁我地就拒絕左唔裝

見事未完

過左幾日
個CS知道安裝唔成功佢再打黎話派個資深D既師傅
上到黎 屌你老母 同一個人黎既喂
師傅都好有禮貌話我地屋企一定要拉線 之後就走左

事隔2年
又係個間電訊商既CS打黎SALE
我都係果句:唔拉線
佢就話依加有新技術可以向機房電話線位隊條光纖入黎

真係唔想哂時間
我覺得佢都係亂尻咁嗡所以REJRCT左

CLS CS

點解CS咁鐘意尻UP

尻嗡完上到黎唔成功安置咁有咩謂